{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 스테이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせによると、客室料金は2名基準であり、追加人数につき10,000ウォンの料金が追加されます。 未成年者の予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。未成年者は入室できません。 入室完了後は払い戻しはできず、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、バッドミル可能な 2 つのPCとスマート スイッチが提供されます。 全客室には65インチサムスンスマートテレビが設置されており、空気清浄機も備えています。 また、ネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが視聴でき、客室にはヘアアイロンや静音冷蔵庫も備えられています。 VIPタイプの客室にはスタイラーとマッサージチェアが提供され、セスコ管理業者によって定期的な防疫消毒が行われており、セスコエアジェニック設置業者によって空気の殺菌が行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室完了後にキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "入室完了後は払い戻しはできず、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、バッドミル可能な2つのPCとスマートスイッチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には65インチサムスンスマートテレビが設置されており、空気清浄機も備えています。また、ネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが視聴でき、客室にはヘアアイロンや静音冷蔵庫も備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIPタイプの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPタイプの客室にはスタイラーとマッサージチェアが提供され、セスコ管理業者によって定期的な防疫消毒が行われており、セスコエアジェニック設置業者によって空気の殺菌が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 451
    }
}